試當真成員幫完藍營 TVB/AXA/麥當勞/Deliveroo 賣廣告之後 同啱channel小著加熊仔頭合作 想洗底？

而家係咪可以當其他channel藍絲？

試當真又幫深藍(麥當勞)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

試當真又幫深藍(AXA安盛)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

全部都可以批鬥偽黃垃圾

樓主平時有冇搭黨鐵同共巴 全部紅底

嗨 豪哥

冇 我自行車代步

自行車

自你老母 單車就單車啦

幫now賣埋廣告添啦(CCTOY已認證NOW已染紅 而家係紅底)

連登仔logic

人地熱血公民黎 咪撚講咩黃唔黃侮辱人啦傻西

hi 豪哥

體育台

試當真係波台會員

越亂越好

我新移民 係咪歧視？

熊仔頭都藍埋 unfo佢

豪哥你好！

新移民又點 哩到香港呀 移得民就唔好搬支那個套嚟用

咁你都要比時間禾地新移民適應

政府捉緊盤好大嘅棋，軟硬兼施，除咗國安法，拉犯氓呢啲硬措施之外，宜家仲打算整個屎家軍2.0嚟控制輿論，目的就係想將剩低嘅黃絲一網打盡。

佢老豆老母都係上面落嚟，除非原居民。

係香港壓力真係好大 打錯字又屌 唔食黃又屌 睇大陸戲又屌 批評政棍又屌

而家反藍營都比人屌